美國制裁一間中國能源公司 涉違反伊朗石油貿易禁令

美國國務卿蓬佩奧(Mike Pompeo)表示，華府制裁中國能源企業Zhuhai Zhengrong (中文公司譯音：珠海振戎)，因為該公司違反美國向伊朗實施的石油貿易禁令。

蓬佩奧在出席美國佛羅里達州一個活動的演說中透露上述消息。

廢post 唔好回復 負皮

特朗普 (2011)：我視中國為敵人。

廢你老母